點解班餐廳打手日日上嚟開post推post洗版做廣告都冇事？

做下嘢啦

依家係咪賣廣告大晒

咁都冇人理

因為admin都去食